香港正常翻?

最近留意到香港有正常化嘅趨勢
政府好似講少咗憨鳩野
東張西望唔撚再係啲冇營養嘅1杯檸茶＝8粒方糖 10粒燒賣＝半個焗豬
反而係狙擊大媽廢老同罷遊香港嘅大陸客
雖然都有繼續吹奏大鳩區
建制B隊唔再薯落去唔再鬼 認真咁玩制度
反而建制C隊做野
唔知係我犯賤定點
其實我覺得有啲恐怖 唔知咩原因啲野好似突然正常翻少少

亡前中興

外國勢力入侵力證

乜撚野正常返，你自己無留意者
港共硬推逃犯條例咁大鑊都叫正常？
講少左on9野？邱騰華變身翻版蘇包容，話中國遊客入侵大學校園要以「同理心」看待
係大家已經對呢啲野習以為常